達哥真係好愛國,係德國入境人員俾人話支拿即時出頭

詳情

去德國俾個入境處職員笑支拿，之後火起，搵manager投訴。令到該職員道歉